林鄭真正既春袋 應該係不受控制既警察

就算搞到全香港人失業都好 林鄭都仲係袋緊四十萬一個月

所以唔好以為搞到經濟差 開唔到市 林鄭就會怕 絕對唔可

以低估政府既無恥程度

警察係林鄭既矛同盾 所以就算班差佬發曬顛咁都要保佢地

至於點先踢到佢春袋就要搵諗其他方法

真